[一鼓作氣]推翻林鄭，立即普選！

大家點睇？

push

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

刻不容緩！！！

直頭係個政府都應該被推翻

咪再同佢玩玩下
all in or nothing

香港人如果唔想你下一代無得做人而只係一堆分數既
今次反送中 我地一定要贏盡， 一分都唔可以讓
認真， 唔係香港實玩完， 咁點解我地唔搏盡
仲有唔好犧牲自己 每一個人既力量都好重要

香港人一定要反對「社會信用體系」

Push

香港人有冇咁既覺悟

推

up

既然個政府解決唔到問題，唯有解決佢

屌 玩膠就勁快一萬
呢d正經post就冇人理
香港人真係唔配有民主

推 希望更多人睇到

推邊個上好

普選 必須

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

我要一人一票選特首

。。有d初次遊行 你大聲d叫口號，都嚇親佢（女)，好多斯文人

推推推推推推推推